【疫情焦點】香港今日零確診 衞生署將不舉行例行記者會

君君：終於可以放假啦

不過恐懼撚仍然會話疫情未完，亦會大力贊成政府繼續實施限制人群措施

政府應該宣布全面取消限制人群措施